如果經常談論的大學“勾搭文化”可以通過一個地方體現出來，那就是槍手。隨機搭訕或乾涸期：為什麼千禧一代不通過大學約會| Ellie Schaack | 2015年1月1日| DAILY BEAST
到目前為止，人們談論最多的綠色星期五熱點是丹佛藥房——草地站。科羅拉多雜草藥房慶祝“綠色星期五”| Abby Haglage | 2014年11月28日| DAILY BEAST
安德魯·庫莫（Andrew Cuomo）曾被談論過，可能是總統候選人，現在他在自己的連任活動中暗示希拉里將擔任總統。如果克林頓競選總統，庫莫也會加入|大衛·弗裡德蘭德| 2014年10月23日|每日野獸
例如，她的書並沒有討論她去年拍攝的穿著暴露的馬克西姆照片，我們也一樣男孩遇見世界明星丹尼爾·菲舍爾可以永遠成為託潘加|凱文·法倫| 2014年9月11日|每日野獸
因此，當有消息透露他將在紐約演出時，它很快成為本週最熱門的節目之一。Gareth Pugh的時裝秀缺乏時尚，但缺乏激情| Justin Jones | 2014年9月5日| DAILY BEAST
這些故事經過一個迂迴的過程，在旅行中收集了詳細的情況，傳到了他的姐姐那裡。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
從山丘和房子裡射出幾發卡賓槍和步槍，很快使他們停了下來，並向右轉。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第67卷，第414期，1850年4月
一聲騷動、一聲尖叫、近處的一聲顛簸，使雙方都突然轉向。閃耀小徑故事|斯圖爾特·愛德華·懷特
我見過布羅肯被周圍的混亂所馴服的夜晚。凱瑟琳歷險記|哈羅德·麥克格拉斯
很快我就發現他成了我脖子上的一塊累贅，尤其是當我們“四處走動”的時候